(公投) 沖涼唱歌好聽啲定係搭𨋢唱歌好聽啲

搭𨋢唱歌既回音簡直
收皮啦沖涼唱果種無拘無束至最正

先正評自己 搭𨋢好野！

成班拎住個花灑當咪

Pish